英國每日郵報：Twitter 暫停閆麗夢博士的帳號

英國每日郵報：Twitter 暫停閆麗夢博士的帳號
Twitter suspends account of Chinese virologist who claims COVID-19 was developed in a Wuhan lab - as she releases report with 'evidence' that she says backs up her theory